We zullen twee of drie keer neuken eerst, en dan na de derde keer zal ik je friggen tot je uitgeeft ten eerste, en dus zal ik er klaar voor zijn om het alleen maar te proberen hoe het voelt."
"Maar, mijn lieve jongen, het minst kloppen van mijn kant zal het eruit duwen, tenzij het is overdreven, en kijk alleen hoe groot het is.
ik kan bijna pak het, en hoewel het zo fluweelachtig is, is het behoorlijk moeilijk.
Oh, liefje kerel, laat me het kussen, en dan fuck je me nog een keer, schat. '
Ze boog haar lichaam, gaf me een heerlijke zuigen en gooide zichzelf daarna op haar rug, en haar mooie dijen openend, nodigde me uit haar te beklimmen.
Voordat ik dit deed, boog en zoog ik haar charmant en goed ontwikkeld clitoris, tot ze weer met plezier piepte en smeekte om te zetten het voor haar.
Ik gooide mezelf op haar buik en met een krachtige duw dreef mijn ongebreidelde pik naar het gevest, waardoor ze weer schudde.
Ze was zo opgewonden dat ze met de enige schoof doorbracht, en schonk een vloed van hete vloeistof over mijn blije lul.
Ik zou ook zijn afgegaan in nog twee stoten had ze haar armen en benen niet om me heen gegooid, en haar handen over mijn billen glijden, hield me strak tegen de pruilende en hebzuchtige lippen van haar schaamteloze kut alsof ze erin zou schuiven ballocks, billen en alles, als het mogelijk was.
Dus houd het stevig vast stuwkracht tot aan de laagste haar, die alle verpletterd tussen ons lag, liet ik haar geniet van alle vreugde van perfecte combinatie, die op haar antwoordt heerlijke kloppende kut met krachtige kloppen van mijn eigen zeer opgewonden prik.
